金魚街店舖大力擲魚落地 涉嫌虐魚

片段：

事發經過：
有間魚舖發現新大陸
以為有款號稱防撞爆嘅裝魚膠袋係新發明
其實早幾廿年已經有同類產品
個大陸老mk以為自己好威威啦
就擺左條魚入去大力掉落地幾次
個袋當然唔會爛
但條魚喺入面撞黎撞去
一定唔會無受傷

涉事魚舖回應：

涉事大陸老mk：

哎喲喲咁就打死人啦？

想買魚囉喎
咪打呢個電話囉

閲

用呢個袋包住個人跳樓應該無傷（曲線要講明）

咁撚小事

Pish

呢啲mk真係可以一拳一個

街市魚檔大力砍殺魚 涉嫌虐魚

呢啲對手曹星如最鍾意

曲線洗撚講明咩
要曲就曲啦 又要怕人唔明未直線囉

屌 估上Facebook咩

笑撚死
見到個排骨仔話打死人已經笑到胃痛
呢條撚屌仲要利申曲線

facebook 個d都由佢
呢到都要咁講真係好on9

好撚好笑阿 屌你

On9仔

我直線話你on9呀
有幾好笑?

為左條魚撞親？ 定發生過咩事呀樓主

睇樓主個名可能係愛貓愛狗啲寵物人士

好細 好醜

笑撚到仆街

唔好推啦 小朋友唔洗訓咩

即係個袋冇裝魚會跌爛 有裝就可以免疫

對大陸人黎講係好小事嘅

我唔會去低質魚舖買魚
無幫襯過

食用魚點同

如果係鬆獅狗你實鬼殺咁嘈啦

係愛魚

咁你以後咪撚食魚喇，食一次仆街死一次

魚都要俾你分貴賤，樓主老母臭閪俾狗屌 又係呢啲偽道德

唔係真係諗住無分貴賤下話
咁點解有分價錢

啲大愛撚成日話殘忍，自己又食雞鴨牛羊魚

屌你食用魚同非食用有咩分別，都係一條生命囉

所以我唔反對食狗肉，不過自己就唔會食

求大愛撚屌，你食肉根本冇權講咩人唔人道

唔去街市一個個捉？
多舊魚

唔好呀 條友有腹肌架

大陸狗

問題係佢而家無端端係到玩魚
你會唔會無端端咁樣去對其他動物先

明你個閪
畀我知你係邊個一定學件mk話齋打撚柒你

無端端剝奪條魚嘅生命<無端端扔條魚落地
虐待>奪去生命，自己諗吓講咗咩先俾膠啦大愛撚

明明你先係追求所有生物平等既大愛撚

大愛狗

講明乜撚嘢吖 返去玩facebook啦屌你

駁嘔到

唔

講虐魚，大把新手做緊
養死養病太密
也柒都做齊

識人係咁，次次見佢買魚都笑佢話又有魚當黑，佢話d魚可能係得幾個月命。
我話我條mo仔養左10年先死

叫佢換左個垃圾過瀘套裝缸又唔肯

魚同狗一樣都係生命唔可以虐待，報警啦

唔明有幾道德撚
我支持食狗肉 所以隻狗比人大力擲落地都唔屌得？

我不嬲唔食魚
傻閪